wii sports gra komputerowa stworzona przez nintendo należąca do gatunku gier sportowych do dyspozycji jest różnych gier boks golf baseball tenis ziemny i kręgle w grze jako zawodnik występuje avatar gracza mii wii sports wykorzystuje nunchuk tylko w boksie oraz wii remote gra jest dodawana za darmo do konsoli wii z wyjątkiem japonii w r wydano kontynuację pod tytułem wii sports resort